左膠網軍空前龐大

你地睇下班打手三罷之後吹左咩風出黎？
你地睇下佢地死攬不割蓆然後企道德高地屌人既食相？
對呢班撚屌黎講
615義士根本唔係一回事
佢地只係想奪得唯一話語權然後瓦解抗爭
君不見民陣列出既五大訴求
將雙普選換成林鄭下台
司馬昭之心
路人皆知
大埔抗爭有用
去北角不是送頭
講完

好撚多泛民左膠打手